同上司嘅上司拍拖兩星期，今晚出去爭D俾同事見到

同上司嘅上司拍拖兩星期，今晚出去食飯，估唔到離遠見到同事，即刻分開行，嗰吓個心卜卜聲，超驚。分開行嗰吓男朋友都窒一窒，跟住一齊食飯嗰陣佢話駛唔駛咁大反應...現在真係明白辦公室戀愛真係唔知點處理

另外我哋年齡都有差距(佢52、我26，雖然佢個樣似四十中間，但係我似二十尾三十頭。我前夫大我十二年，我阿媽嗰時都講佢大)唔知到時介紹俾阿媽識會有咩反應...

(佢52、我26，雖然佢個樣似四十中間，但係我似二十尾三十頭。我前夫大我十二年，我阿媽嗰時都講佢大)

基

...

n賓一到情人節就好得閒9up

想知關於我 可睇返我對上十五年情人節嘅post

情人節一齊放針

佢聽日好忙，要周街放X報復社會

佢放開觀塘嫁咋

我聽日有女 留俾港父啦

咪25啦

講到佢平時唔得閒咁

正常人點會日日9up

咁有錢叫ptgf

聽日有人請我做ptbf

肉蛇

大叔的愛？